Lonely I'm Mr. Lonely I have nobody for my own..

阿肯真係好能尾機..